11月去宮古島有冇問題?

見11月尾去宮古島好平，想去4日3夜，但唔知11月落唔落到水或玩潛水，我見宮古島好少遊記

另外想係度求埋婚，有冇咩地點推介

推

宮古島 唔做海上活動悶撚死

11月落唔落到水

唔落水 無野玩，另外可以睇埋星 好靚 不過要自駕遊
利申 八月尾去左一個星期 好多香港人

我想落水但驚太涷，同想照潛水

啱啱係宮古島返黎 留咗係嗰度一日
真心要自駕遊 住來間島一日 差啲出唔返黎
巴士班次超級疏 去下地島機場朝早得兩班
陽光與海灘 同親親大自然

香港人去旅行，梗係要忙過返工先叫享受

絕對會自駕唔想等巴士，係咪成日落雨?

兩日一夜 得夜晚落雨 可能係因為打風
但係11月應該冇雨掛

諗緊11月毒撚一個去

東西平安名岬靚到飛起
加埋三條大橋真係靚到唔想走